{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 이너피스펜션 (해수욕장 인근, 개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトする必要があります。 ただし、人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 このような理由による払い戻しはできませんので、ご注意ください。 また、ペット同伴の場合には入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 このような場合でも、予約と利用に対する払い戻しはできません。 なるべく入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますのでご注意いただく必要があり、このような場合は説明を受けた後に全額払い戻しを受けることができます。 また、料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルして通常の金額で再予約しなければなりません。 駐車も可能で、海水浴場との距離も近いです。 ペンション周辺には様々な観光地も存在するので楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "なるべく入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますのでご注意いただく必要があり、このような場合は説明を受けた後に全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルして通常の金額で再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地も存在するので楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 592
    }
}